====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Un tel morceau de ville génèrerait un espace de solidarité « incarnée » où collaboreraient celui qui donne et celui qui reçoit , celui qui achète en centre ville et celui qui a recours à une grande distribution capable de renouer avec des espaces délaissés comme une galerie commerciale de centre ville 5 .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

